［未有人講？］ PS4 Gundam Extreme VS. Maxi Boost ON

終於出喇

之前既Gundam Versus真係垃圾

而家Bandai出番呢隻街機版既Gundam Extreme VS落家用機度 真係好興奮

機種比起PS3 既 Full Boost多左36個系列 由95部增至183部機可以選擇

發售日期同售價都未知

大家熱切期待下吧

Btw, 最懷念都係以前PS2果隻Gundam Seed 連合 VS ZAFT，爆seed呢個詞都係因為咁果時先興起

一齊估下有咩DLC

有你都要課架啦

家陣仲邊會有一隻完整既game 日本仔game既formula係買個殻再要俾錢去unlock入面既content架喇

頭138定183 部免費
之後DLC D咩

巴打岩岩起身?
個post開左好耐